\chapter{硬件及环境搭建}
\section{硬件需求}
\begin{itemize}
    \item {\bfseries 喇叭}: 1个，均衡即为在当前播控系统下对当前系统中喇叭单元进行频响均衡，对于无源喇叭还需接入功放。如果实际使用时候有接入外置声卡，一般建议均衡过程带上声卡。CVIP软件中必须使用Hivi X4以及SAB02；
    \item {\bfseries 标麦}: 1根。CVIP软件中必须使用Mini DSP Umik-1；
    \item {\bfseries PC}: 1台。
\end{itemize}

\section{CVIP均衡线路连接及环境搭建}
\begin{itemize}
    \item PC通过USB线连接SAB02；
    \item SAB02 USB扩展口通过USB线连接车机；
    \item SAB02 USB扩展口通过USB线连接测试标麦；
    \item SAB02 Spk口通过音频线连接近端喇叭；

    参考连接图如下：
    \begin{center} \includegraphics[width=300pt]{HW_1.PNG} \end{center}
    
    CVIP实车均衡搭建图如下：
    \begin{center} \includegraphics[width=300pt]{HW_2.PNG} \end{center}
    \item {\bfseries 注意}：无所谓是否接入坦克声卡。如果接入，则使用声卡FL/FR口接出至喇叭即可，此时SAB02的USB口接至坦克声卡供电。
    
    CVIP实验室均衡搭建图如下：
    \begin{center} \includegraphics[width=300pt]{HW_3.PNG} \end{center}
    \item {\bfseries 要求}：标麦咪头距离喇叭正对10cm，咪头处于喇叭高低音单元中间位置即可。
\end{itemize}

\section{实车喇叭位置摆放}
\begin{itemize}
    \item 喇叭出音孔模拟人坐在主驾位置时候嘴的位置，方向正前方。副驾位置架设喇叭时高度、方向参考主驾即可。参考下图进行搭建：
    \begin{center} \includegraphics[width=250pt]{NE_position.PNG} \end{center}
\end{itemize}

\section{实车标麦位置摆放}
\begin{itemize}
        \item 测试麦克风放置在两颗测试麦克风连线中间位置方向朝向车尾部，参考下图搭建：
        \begin{center} \includegraphics[width=250pt]{STD_position2.PNG} \end{center}
\end{itemize}
